（轉貼）又有香港網民順利舉報淘寶分裂祖國

轉載自 on9 後備 group

最尾果個係咪淆左

send 去Facebook 淘寶谷教果班痴線佬啦，呢度無人淘寶嫁

似係

佢地唔係驚你舉報佢咩分裂國家罪 係驚你舉報完佢比人查可能要交稅

香港是支那一部份
臺灣不是

你睇下上年到依家照開左幾多個post la

等我同d貪心藍絲講而家淘寶包郵到香港

支持，一向兄弟爬山

鬥紅吧

笑死

以後淘寶可能嚇到官方補貼包郵香港

台灣不是丫佢又唔駁嫁喎

駁你最後咪又係要包郵

就係要咁！

不嬲都無淘寶，原來咁好玩。最好笑嗰句「說話文明點」，睇到我都有D同情佢。

好消息一定要同姨媽姑姐傳講

之前未立國安法

而家變成佢地犯曬國安法

鬥紅真係好好玩

我地要佢地遵守國安法啫

一陣要佢寄埋台灣點算

貴到仆街

但迫住要寄

異曲同工之妙

其實驚唔驚寄d蟲，降頭比你

話哂有你地址

咁咪蝕9死佢

海關會用x光查架

蟲應該入唔到境

寄唔到就舉報

國安法38條

應該po上去ppt同班台灣人講有着數

口寄呢啲垃圾可以同淘寶舉報，淘寶會處理
平時負評，佢哋都好撚驚，依家寄垃圾隨時俾淘寶封店

屌淘寶包郵到港天大喜訊仲唔快d share 去baby-kingdom?

淘寶賣家最驚比人舉報

捉住呢個弱點基本上一定包郵

鬥紅好好玩

幾時舉報埋優酷果班

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

免郵

Push

其實佢地真係唔驚你
大把店浙江滬包郵only 人地一樣乜事都冇

中央網信辦 舉報嗰時要填自己啲資料
冇得匿名既

寄香港免運佢地蝕撚硬，最好搞到佢地唔做香港生意

港豬最擅長的投訴師一職又再派上用場了

好鬼正。

我想問佢哋可唔可以無後果咁cut單話唔做?

點解好地地要用淘寶? 你唔用又點知??

識玩緊係照舉報

可能嗰間係講明全國包郵？

好玩好玩

呢啲野交俾藍絲做，佢地最鐘意貪小便宜

呢招得喎

點解唔做香港生意？ 想分裂國家？

sosad ar

nmsl

點解_____?係咪想分裂國家

投訴萬能key

第一個企硬，等國安執法啦

一句分裂國家又可以𢱑著數
學到嘢

ageeerrrrrr

你個d局部包郵姐 有d寫全國包郵

其實公安邊會理你

鬥紅

話無貨咪得

鬥紅又幾好玩

搵師傅落降頭,你估平架?
同埋中國又唔係東南亞,唔興呢D
最多咪寄神主牌你

國安法是全人類全宇宙外星文明都必須嚴格遵守

真，稅務問題好大獲

國家終於有任務俾班藍屍喇

不過認真,呢個玩法好快完,佢地改一改唔做全國包郵,而係大部份地區包郵都玩完

bk dc9肯定好開心

要批鬥 點會揾唔到方法啊

仲要淨係買9.9蚊以下嘅嘢

玩𨳊啲賣家都好

呢樣野去到邊個國家都驚，仲要係大陸

你咁玩
好快加速到香港block google

on9。直接告淘寶啦🤣🤣

大撚把

個網寫佢有貨, 邊有得鳩噏

唔用都可以上去玩野架

咁佢地通常無講全國包郵

篤灰大國唔篤灰真係對唔住自己

但係ff要你交既稅係亂鳩咁黎 唔只割到出血 割埋你d肉

依樣真係唔駛驚

口部抗爭大把啦

得罪講句 on9 group的確係on9 充斥著content farm fake news

好波 ching

大生意

搞梗係搞全國包郵嗰啲啦

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

求入黎支持一下黃色音樂圈

真係唔好睇小香港嘅投訴師
癲起上嚟唔係人咁品

香港有國安法
係全球性法律
無人可以例外

睇TVB用淘寶食M記

咩大陸？你個大陸？

幾好笑, 仲有無

第一個嗰個係咪即係失敗咗？

如果佢堅持唔郵寄香港 咪即係代表佢支持香港抗爭 可以派任務比佢

罰佢咩想知

仲用淘寶

好似幾好玩喎，但用左VPN上唔到支那網

支那人沒有一個是無辜的.jpg

到今時今日 緊係鬥紅

on9既咩 緊係寄倉/順豐站
俾自己屋企地址人咁撚危險

推到淘寶係香港下架

正呀喂

鬥紅梗加要用京東淘寶
迫佢地免運費

push

嘩屌

就算比你屈到個個淘寶商都做包郵到香港咁又點？間接鼓勵更多香港人淘寶？

我唔明日日開post講到自己贏左一仗咁有咩意思

同淘寶鬥紅有鬼用，
鬥死班藍絲先有用㗎嘛

你班仆街香港人咁撚癲

兒登大把支那仔
啲淘寶post開咗幾撚多個

岩 韭菜好割 當破財擋災

真係戇鳩已經係一國一制都唔清楚

我唔介意用百度 反正係遲早既事 只要識分邊D係真同假就得 封埋google仲好 間接斷網 學術，科研同金融一鋪清

證明佢無用過 好事來

其實應該唔講明全國包郵就無事

推

笑撚死

同老母講咗 佢即刻好撚興奮咁同晒班fd講

沒用過淘寶
等我同班成日淘寶時姨媽姑姐樓下師奶講
依家國安法過左淘寶要包郵
唔包就犯國安法

識玩就買啲幾蚊嘅嘢叫佢順豐包郵

台灣要空運

驚what繼續加速

總之"一國" >>"N制"

問佢一國大定兩制大？係咪一國先於兩制？

大陸依家玩緊回血劍，
好多淘寶鋪頭為左谷sales rating ，係咁自己落單再比錢，刷銷售量。
而大陸不嬲都講明稅收係根據銷售量黎計，所以根本好多人都逃緊稅。
大家可以屌鳩埋佢黎樣野同舉報班仆街

提交成功唔代表舉報成功

教人如何引用新法例，带來好處

要引條文先會驚架，講埋刑事可判終身

幾時會發展到釣魚台都包郵

我係中國人

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

黑龍江送過去深圳理論上成本仲高過深圳送黎香港?

個客服初頭仲🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂

以為自己好撚串好撚醒

買你怕唉比你啦比你啦

買免郵既cheap野咪蝕撚死佢地？

邊會x光照呀
上年年頭過同事用集運寄撚左袋金魚落來，袋金魚只係死左一兩條

要用埋殘體字先似

佢可以唔發貨，你可以搵淘佬客服投訴佢，投訴成立淘佬會強制執行退款再加罰佢款幾%俾返你

淘宝加速師

哈哈哈 我屌丫

唔全國包郵

係咪即係搞差別待遇

分裂國家

咁咪問點解包大部份地方唔包香港，係唔係想分化分裂國家？

有無人投訴內地視頻網將香港區分開區域係攪港獨 旨在分裂國家破壞國家統一行為 唔可以原諒呀

人地咪話特別行政區有特別算法
一國兩制囉
同全國係有分別架,咪懶醒

唔要國際金融中心個名既咪block

幾時到搭飛機算國內航班？

佢地唔驚

搞差別待遇
係咪想搞分裂

由大陸山旮旯地方運到香港自取櫃 蝕到PK

好撚正 態度正確

條友真係唔驚架喎

比第三十八條佢睇

串到仆街

直接舉報啦

支持舉報

國安舉報專網

唔駛架
求其買最平嗰樣野
收到俾差評，多人差評成間舖會執

係咪得連登仔先咁恨香港降格做香港市

感謝熱心網友積極維護國家統一

唔做就舉報佢癲覆國家政權

報左話我地聽

我都想比人賺下

支持祖國統一大業由淘寶做起

你回佢，係會舉報不完，現在首先舉報你，你下世再開舖

玩咁盡

唔驚佢地寄次貨俾你

佢話佢哋唔撚驚 因為根本就冇後果 根本冇人會查

玩埋呢D野係咪覺得自己好撚風趣
美國都議員要提案港獨
你班港豬為左玩鳩個淘寶店走去自認中國人
你班垃圾最好就一直玩膠玩到入集中營

港豬為左玩鳩個淘寶店走去自認中國人
最好就一直玩膠玩到入集中營

成個低能小朋友咁
玩鳩淘寶對抗爭有咩實益
唔撚係叫你去建設民主支那都唔撚好走去周圍撩事鬥非好唔撚好

你收到影相負評佢仲驚過你

支國有單嬲到上門搵個買家尋仇

順手舉報佢偷稅漏稅

句操他媽逼勁似老衲

第一個幾有腰骨

借力打力

挽完係邊到舉報會有用啲

gchi台仔食窮淘寶

人人齊淘寶

成班貪小便宜既低能仔

笑左

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

咁咪比負評佢
點解貼光復香港口號係我個包裹

lm

勇氣智慧也永不滅

黎明來到

洗唔洗開個督灰post 射爆淘寶 ！

好似簽名post 咁

同D大陸人講有撚用咩

開既話我叫埋我睇戲

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

2020年仲有人信降頭

淘寶包郵包台灣
買一件虧蝕十件

優酷 騰訊 愛奇藝 芒果TV，全部都犯咗國安法，無法容忍佢哋分裂國家！

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位